总体而言，品牌和媒体支出正在经历严重的日程调整和应急计划。 “现在是时候想出枢纽计划了:”电子商务正在推动假日期间的媒体支出|Seb Joseph |020年10月5日|Digiday 
 目前还不清楚这些争论是否会因为金斯伯格的去世而被推迟，不过在过去，最高法院可以在至少六名法官的情况下继续进行，并为关系提供应急措施。 最高法院将对这一任期的五个问题作出裁决。Alexandra Ossola, 2020年9月21日|Quartz 
 牛津大学(Oxford) Saïd商学院(Saïd Business School)经济学家、该研究的负责人本特•弗莱布耶格(Bent Flyvbjerg)指责国际奥委会在为奥运会设定突发事件水平时“要么被欺骗，要么故意忽视了令人不安的事实”。 想主办奥运会吗? 计划超过预算|Fiona Zublin | 2020年9月14日|Ozy 
 一些广告商甚至在他们与网红的合同中加入了应急条款，以保证他们的TikTok广告在没有视频分享应用Instagram的情况下也会在Instagram上运行。“没有电子邮件或兴趣”:随着TikTok的戏剧性升级，广告商的兴趣下降了 
 我们制定了应急计划，如果X %的员工生病了，我们该如何应对，现在看来这太天真了。 BBC全球新闻如何适应远程报道|Lucinda Southern | 2020年6月4日|Digiday 
 该法案还通过海外应急行动账户提供640亿美元的战争资金。 圣诞快乐，国防承包商们! Veronique de Rugy | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 另一方面，我们作为警察，自然会准备好应对任何可能发生的意外事件。 加纳杀手未被起诉，纽约会成为下一个弗格森吗? Jacob Siegel 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 所有这些钱都将被列为国防预算中海外应急行动部分的战争资金。 奥巴马想要一张空白支票来打击isis——国会准备给他|Josh Rogin, Tim Mak | 2014年9月10日|每日野兽 
 在叙利亚内战期间，土耳其曾多次与以色列和西方国家就叙利亚的应急计划进行合作。 2014年7月1日，以色列轰炸加沙，哈马斯绑架主谋在土耳其 
 他来到洛杉矶时无处可去，没有工作，没有钱，也没有应急措施。 从无家可归到HBO，《守望尘世》主演克里斯·齐尔卡的疯狂好莱坞故事|凯文·法伦| 2014年6月27日|每日野兽 
 因此，在某种程度上，持续的糟糕季节带来的痛苦已经得到了预防。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 因意外事故而支付的票据不可转让，事件的发生并不能治愈缺陷。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 据说，肯恩承认，在这种意外情况下，他会感到完全摆脱了他的忠诚。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 听到布雷斯先生说这种意外情况没有立即发生的危险，众议院松了一口气。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各种 
 罗伯特·皮尔爵士说，他怀疑任何人有权利就意外事件的结果向他的党派提出问题。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰